畫咗張Emma waston

原圖

首先唔理比例畫個人出嚟，研究下啲光點畫
我習慣鳩畫張草圖先

調整

調整完成
草圖啲線太深色
所以過落第二張紙完成

麻麻地似

只要有人講得出幅畫係邊個，我已經好滿足

草圖先係藝術品

冇人講，你自己講出嚟先咋

你應該唔講，等人估畫邊個

我會問我其他朋友

俾你畫完好似老左咁

見到張草圖笑左出嚟
Btw完成品唔錯

其他嘢我唔講，但比例係啱

你搵咗張佢無咁靚嘅相嚟畫

你講得啱 我睇返發現Emma Watson幾似外星人

個LIKE係比個草圖

其實都ok

揀張好少少嘅相，呢張本身就怪怪地

笑撚到仆街

草圖笑撚死

你喺google search佢個名其實張張都怪怪地

下次畫呢張
可以練下畫牙同表情

呢張都多嘢練

點解你揾親嘅相都係柒柒地
你好憎妙麗？

我咁有心機畫佢，點會憎佢，我覺得啲相好靚喎

我覺得幾似喎
樓主加油

你覺得邊啲唔柒，你貼出嚟

有啲似原始人進化圖
btw樓主畫功唔錯加油

加油，等睇下張

之前有個畫ali個post
笑到痴線

張草圖靚D

拿
勁過我既
我佩服
我欣賞
但真係唔係幾似
同都上唔到中場面
加油

"Feminism is about freedom"

下次開po叫人估名

睇左幾次草圖都笑左出聲

有冇link

我睇完成品都笑到好辛苦

似reese witherspoon

[fans勿入] 你出名星圖，我素描塊面

似Thanos

似邊緣青蛙

其實唔錯
不過有進步空間
樓主加油

屌
睇到第3幅圖以為膠post

不過講真麻麻哋
巴打努力

利申：畫畫廢柴

真正畫素描既人係唔會用擦紙膠

所以我冇話係素描

有啲似賓賓

正皮比草圖

係咪得我覺得研究光線個張靚啲

張原圖都唔似 你揀錯索材

邊張先叫似佢

我睇到草圖以為你假膠

俾著我見到幅畫我會認得出加油

其實畫得唔錯啊
睇完成圖都幾似
樓主加油

樓主可以練下啲乾淨利落少少既筆觸
素描筆用磨既方式畫會睇落容易一撻色
除非係想做到炭筆素描嗰種質感
否則筆觸同光影細緻少少會更加靚

用開一舊類似泥膠嘅野 可以任意變形 點刷都得

鼻以下出哂事
變左馬蹄露

似meme圖入面d力架

你唔講的話真係唔知係邊個

你過多兩年再返嚟睇下自己呢幅畫啦

你啲草圖好正

Thanos?

識唔識串

反而覺得草圖幾有style (真心讚)

一般貨色

可以試吓將張相落黑白filter，容易D分析光暗

草圖我以為係LBJ

呢張最似原圖

哩張真係有種獨特既神粹

頂 笑左笑埋右